% ----------------------------------------------------------------
% Lucrare de licenta Universitatea "Aurel Vlaicu" din Arad *******
%                    Facultatea de Stiinte Exacte
% ----------------------------------------------------------------
% Inceperea lucrarii 18.03.2012
% Sfarsitul lucrarii 
% Timp mediu de lucru
\documentclass[a4paper,12pt]{book}
\usepackage[romanian]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
%\usepackage{romanian}
\usepackage{lastpage}
\usepackage{combelow}
\usepackage[centertags]{amsmath}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsthm}
\usepackage{amssymb}
%\usepackage{dsfont}%asta oare pt ce trebuia?
\usepackage{graphicx}
\usepackage{subfigure}
\usepackage{delarray}
\usepackage{longtable}
\usepackage{varioref}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{makeidx}
\usepackage{indentfirst}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{epic}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{titletoc}
\usepackage{titlesec}
\usepackage{dcolumn}
\usepackage{epic}
\usepackage{color}
\usepackage{glossaries}
\makeglossaries


\input{math02a.definitii}

% ----------------------------------------------------------------
\vfuzz2pt % Don't report over-full v-boxes if over-edge is small
\hfuzz2pt % Don't report over-full h-boxes if over-edge is small
%-----------------------------------------------------------------

% OBLIGATORIU DE COMPLETAT (diacriticile cu comenzi Latex)
% Titlul lucrarii, nume autor, pronume autor, coordonator, domeniul, program de studiu, sesiunea--------------
\newcommand{\BookTitle}{Matematic\u{a} de la 0 la avansat}
\newcommand{\AuthFirstName}{Tancredi-Paul}
\newcommand{\AuthLastName}{Grozav}
\newcommand{\BookTopic}{Matematic\u{a}}
%------------------------------------------------------------------
\selectlanguage{romanian}
\setcounter{secnumdepth}{5}
\setcounter{tocdepth}{5}%cat de adanca sa fie numerotarea in cadrul sectiunilor 1.1.2 are o adancime de 2 (0.1.2.3. ...) de asemenea aceasta optiune afecteaza si treeul din Reader
% Proprietatile documentului PDF
\hypersetup{
	colorlinks=false,%coloreaza scrisul linkurilor sau lasa bordura
%	pdfborder={0 0 0},% scoate bordura rosie din jurul linkurilor
	unicode=true,
	pdfstartview={FitH},
	pdftitle={\BookTitle},
	pdfauthor={\AuthFirstName \ \textsc{\AuthLastName}},
	pdfsubject={\BookTopic},
	pdfkeywords={matematica} {definitie} {explicatie} {online} {demonstratie},
    citecolor=red,
    filecolor=yellow,
    linkcolor=blue,
    urlcolor=blue
}
% Stilul pagini
\pagestyle{fancy}
\setlength{\headheight}{14.49998pt}% SPER SA NU FIE BAI CA E HEAD-UL UMPIC MAI MARE
\fancyhead[RO]{\AuthFirstName{} \textsc{\AuthLastName{}}}
\fancyhead[LO]{\BookTitle}
\fancyhead[RE]{\AuthFirstName{} \textsc{\AuthLastName{}}}
\fancyhead[LE]{\BookTitle}
%\fancyhf{} %textul din bottom
%\fancyfoot{}%textul din footer
\sloppy
\makeindex
\input{glosar}
\begin{document}
\include{paginaTitlu}

\let\cleardoublepage\clearpage % Puts table of contents on the second page, right after title page. Instead of leaving an empty page between them
\tableofcontents % Cuprins
\addcontentsline{toc}{chapter}{Cuprins}
\renewcommand\listfigurename{Lista f\mbox{}igurilor}
\listoffigures
\addcontentsline{toc}{chapter}{\listfigurename}


\include{introducere}

\input{teorie}

%\include{concluzii}


\printglossaries
\addcontentsline{toc}{part}{Glosar}
\printglossary[type=main,title={Glosar},toctitle={Glosar}]

% Bibliografie
%\clearpage
%\bibliographystyle{plain}%initial era plain dar alpha=alfabetic
%\renewcommand\bibname{Bibliograf\mbox{}ie}
%\bibliography{bibliografie}
%\addcontentsline{toc}{chapter}{Bibliograf\mbox{}ie}
\end{document}
% ----------------------------------------------------------------
